將軍澳斬人疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc） 當時嘅時間只有疑兇1人進入

BY 滿月兔
•疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。

當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!

1 小時前

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

完全同意
所以佢話查唔到係邊個都仆硬街

咁都唔拉人，警狗正仆街

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。

當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。
當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!
BY 滿月兔

推

死差佬同埋管理公司妨礙司法公正

一定要推

推！

快d拉人

匪犬有無申請搜查令成班人入屋搜查？

根本冇理由拉唔到人

咁撚樣都拉唔到人，黑警冚家產啦

拍卡一定有紀錄
一check就知

Check拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警

Check拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！